覺唔覺今年升班呢三隊西波下年會一齊落返去英冠？

三隊升降機升上黎

有白禮頓
應該得2隊落番去
白禮頓季中開始頹
唔係富咸同哈多士柒到爆
應該一早跟埋落去

白禮頓人腳唔差喎 係個教練戇鳩 一手好牌唔識用

下季白禮頓, 鍚菲聯, 般尼降班

年年都係咁講

錫菲聯應該都唔會洗幾多錢去買人 金絲雀應該留到1年既 維拉應該都大機會降

錫菲聯，諾域治，白禮頓

諾域治
錫菲聯
曼聯

曼城 阿仙奴 曼聯

般尼唔會啦 季尾打得幾好
季初輸左歐霸外之後影響軍心姐

般尼個教練有啲料到

蘇亞雷斯唔係度
金絲雀應該護到級既